可以聲援武漢民眾，但不是77訴求

大家要分清，77係為香港出嚟。
而聲援武漢只需要轉發下武漢片段/新聞就非常足夠，尤其俾藍絲睇，等佢地唔敢話遊行係搞亂香港。
既然藍絲可以讚揚和理非阻止勇武去衝，我地都可以讚揚武漢民眾反對政府漠視民意。